[招旅伴] 六七月土耳其伊朗

我哋係final year嘅兩個女仔，打算六月中到七月中，去土耳其同伊朗旅行😳
如果你哋plan緊去或者搵緊旅伴嘅話，歡迎send個email去turkeyirantrip19@gmail.com留下腳毛，睇下有無時間夾到一齊去下啲景點包下車平啲咁!

補返tg: iran613

幾號至幾號去土耳其？

未定，不過應該大概6月13至28

伊朗女仔去好危險

我哋會小心

睇完替你地擔心
應該係小心都冇用

上年去完伊朗，真係好正
我住Hostel都見唔少一Pair Pair嘅女仔去
留意返當地習俗同凡事小心就無問題

都有朋友send嚟
不過都有好多人去完無事嘅~ 又所以睇吓有無多啲人一齊可以壯吓膽

搵緊，巴打就隨緣啦

好！你去咗伊朗邊度

我個陣係飛Tehran 過一晚夜就搭車落Shiraz
由下面玩返上去Shiraz > Yazd > Esfahan > Kashan > Qom > Tehran
我最鐘意 Yazd 係條街就咁坐都好開心，啲建築又耐歷史不過去嗰陣係Ramadan 夜晚啲餐廳先開

一月份我同另一個女仔一齊去，當地非常安全，不過梗係要小心搭訕嘅人，如果想問路、搵幫手，最好搵番女性幫手

最令人唔習慣係啲男人嘅目光，真係會由頭掃到落腳，之後再拎轉頭望你

有冇巴絲知道最近個物價？

啱啱去完，德黑蘭機場兑 USD $1 = 136,000 Rials
聽導遊講呢半年匯率波覆得好緊要，之前曾經一度 USD $1 兑 300,000 Rials